電話就完約 求SMT FUP

how much 18gb?